如果真係禁返工，個市仲開唔開到？

陳智思呼籲市民做好心理準備禁上班

好驚冇得炒股

聽日準時番工.jpg

證券行同港交所算唔算必要企業，銀行又有無人返工

開到
HKEX係一個平衡時空黎，點都一定有班奴隸獸返office開工
仲未計佢哋有得WFH

假設一樣唔可能發生既野有咩意義

禁返工香港會暴動

禁星期六日返工